未登記做選民/改左地址既快d 同我搞返！！

以後每一次投票都同我出黎
唔接受任何藉口！！！

拉

推

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

岩岩夠18歲既都好快d 登記！！！

差一票真係屌哂鬼

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

有你既一票已經差好撚遠！！！

特別係呢幾區，全部都係爭好撚少咋

push

push2